吹雞反擊YAHOO五毛

後生可以唔覺其實YAHOO新聞既影響力可能比各大報張、網媒更大，好多老人家睇。
睇新聞總會想知道其他人諗法，但每次見到comment都把幾火，太多常駐五毛。
好多香港人仲有好多羊群心理，不知不覺間被五毛洗腦。

救香港，不如大家得閒開番個yahoo account，比dislike 五毛啦。100人就夠ga la!

借位

被控義士們依家點？

Yahoo 支那01 個啲低級三毛可以冷處理
有腦有思辯的人睇笑得啖笑，完全沒威脅。

仲有好多中立既人睇，天琦講過革命係要得到更多本來唔係同一陣線既人支持

正解

佢哋D思維跳脫到唔撚想理
早幾日有單少女係消防局前被車撞，消防員立即出嚟救人咁上下嘅新聞。
下面comment 就話D黑衫會因爲少女冇要求消防救佢但消防以安全為由救咗佢而圍消防局咁上下嘅說話。仲有成廿幾個upvote
佢哋個同溫層真係離譜到痴線，冷處理由佢哋自high吧啦

親身經驗，佢地堅係收左錢既五毛，一人用幾個帳號。

我曾經同其中一人駁火，反駁佢話六四屠城係假新聞，來來回回幾個留言，講到佢發爛乍。然後過左幾日我用英文留言另一單新聞，有另一個帳號既人同英文閙我，嗰個人講番我幾日前既論點，來回左幾轉之後我發現唔對路，講左句Oh Can't believe you are 'Tiger'，佢就冇左出聲

以前我都以為五毛只係D固執既廢老，事實上真係有職業打手，不停散播假消息同仇恨

依加social media方面focus落twitter先啦，
Yahoo呢D不毛之地之後再慢慢處理。

我已經日日dislike佢地
睇佢地講野真係眼火爆
真係好辛苦